


reprendre le pipeline

ajouter une condition à la fin des testU
Si OK, on prépare la publication
si PAS OK, on copie la page error.html, à copier dans pages

1. créer une page error.html
2. page s'affiche si les Tests unitaires échouent
3. toute la publication ne s'execute que si le pipeline tourne sur la branche par défaut
4. le job quality_test ne doit s’exécuter que si on n'est pas sur la branche par défaut
5. le job quality_test ne doit s’exécuter que si un fichier .eslintrc.js



Test :
- par défaut les tests fonctionnent
- mais la modif a été faite sur une branche de MR
- le fichier .eslintrc existe.
  

Le job quality doit s'axecuter, mais pas la publication

1. ok
2. eclater le job pages en 2
   1. construire le répertoire public
      1. en cas de succes : prepare_for_succes
      2. en cas d'erreur : prepare_for_failure
   2. publier

Le job publier "pages" :
- n'a pas besoin de partie scripts
- doit récupérér l'artifact "public"
- on doit ajouter la condition when: always

POur être certain que les 2 prépare s’exécutent avent la publication, on créer un stage de "prepare_deploy"

les 2 jobs de prepare doivent déclarer l'artifact "public"